[十月新番] 3月的獅子 第8話

【STORY】
獨自居住在東京舊市鎮的17歲少年·桐山零。被周遭歌頌為天才將棋棋士的零，他幼時因意外事故失去了家人。所以生活上、還是棋盤上都背負著深沉的孤獨。在這樣的他面前卻出現了明里、日向、桃三姊妹。與她們的相處後，在零的內心產生出溫暖的心情……各種各樣的人究竟會擦出怎麼樣溫馨的故事呢！？

【STAFF】
原 作：羽海野チカ
監 督：新房昭之
角色設計：杉山延寛
音 樂：橋本由香利
音響監督：亀山俊樹
動畫製作：SHAFT

【CAST】
桐山零 ：河西健吾
川本明里 ：茅野愛衣
川本日向 ：花澤香菜
川本桃 ：久野美咲
二海堂晴信：岡本信彦
幸田香子 ：井上麻里奈
高橋勇介 ：細谷佳正
島田開 ：三木眞一郎
三角龍雪 ：杉田智和
松本一砂 ：木村昴
川本相米二：千葉繁
幸田柾近 ：大川透
林田高志 ：櫻井孝宏

官網:
Twitter:

逢星期六 香港時間晚上十點 : /

Viu Link

有冇人去左
個cafe整得幾有誠意

開到幾時

網址，衣家重轉左聖誕版
黎緊有茅野愛衣同久野美咲黎event

d商品幾乎賣完

想問係唔係間cafe係唔係東京駅入面

係個商場入面，要出左站再過度條馬路

嚇死，7分幾鐘唱歌將棋歌
將棋栛一定俾唔少＄

呢套好睇之一係睇各棋士既人生

好少死肥仔係唔反感
二階堂又幾cute喎
小信配音加分

Agger
因為佢係肥仔
原本對二階堂冇好感
而加感覺好D

佢根本冇一樣野係憎得落
集所有討好要素於一身

我係因為主角係肥仔而冇睇加速世界

我都係

二階堂真係好正，人生得一友人
無悔

真人版